太子關站未?

依家好似越黎越多人
睇黎一陣會關?

黨鐵：我要做生意呀

唔知
冇搭狗鐵

都過左成年幾
點配合狗隊行動既指引出哂
d件衫好黃既職員都做哂training啦
仲點會介意有無生意

借個位

用返封站好聽啲